鄭松泰: 【總辭等於不參與選舉】

我為人耿直不阿，不厭其煩重申一次：

總辭，我 okie 的，但總辭一年，我理解唔到；
要總辭，就不再參與選舉，包括各級選舉制度。

因為這才是「攬炒」，是你們琅琅上口地鼓動的；
整色整水的話，不要我浪費時間，我是辦事的人，沒有閒情逸致學術討論「總辭」的定義，況且香港亦沒有這個時間。

做返自己野 明既

九唔搭八喺度刷存在感

有咩做
趕住調轉支國旗？

邊個有預佢

who are u呀？

david 你唔鍾意咪quit youtube 囉

有道理
政府啲錢點解唔要

真 總辭純粹為個畫面好睇 作用唔大

建制派黎

我嘅了解就係佢個立場就係，呢一刻要總辭就係要立會區會一齊做加以後都唔要參與而家呢個制度
做到連登最愛嘅「攬炒」加唔再𠄘諾呢個制度

唔好辭完立會又區會走去選舉打飛機大勝200比0

唔好因人廢言，真心佢總辭個論點其他泛民議員表左態未？

除左啲咩人民唔想我辭啲廢話外，或總辭是分化外。其實真心有冇其他民主派有俾個統一或論述出黎傾？

碌撚總辭個論述係補選變相公投囉

你係咪熱狗！殺！

一係就主攻制度內抗爭 一係就全面體制外抗爭
乜野兩邊一齊做只係政棍玩弄語言藝術既把戲

為左權力地位同錢
熱狗可以去到幾盡

總辭左再入返去，就唔係選民選我入去，亦冇違反對選民承諾

從來兄弟爬山就係講比泛民聽
再唔係調返轉

總辭係為左令立法會無認受性
而家政府同我們玩大
就同佢玩鋪大showhand

收皮啦蟲泰

你唔發覺出面根本無咩人對民主派辭唔辭無咩興趣咩
根本無咩人對咩論唔論述感到興趣

真係好難睇
而家佢地既理念係咪只係主流支持乜就反乜？

選民選入去既
選民意向係總辭就係民意
日後選民屬意你再去選而你又打算參選，有咩問題
點理解唔到？

知唔知點解咁多人唔想泛民辭呀
因為想有代議士幫佢地抗爭咋嘛

因為民主派留唔留立法會對立法會過惡法都影響不大